其實佢話我地曱甴，我地咪話返佢烏蠅囉就烏蠅咁鐘意食屎，好貼切

奶共同奶屎有乜分別？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

.

防暴

速龍

有2隻烏蠅負評

烏蠅

就嚟變咗昆蟲大戰